請問 3 HK $58 plan 邊度有？

行商場見過唔記得拎單張

師兄最後搵唔搵到，我都係咁，miss咗

3hk轉台優惠.
$78 4g 5gb後降速
$118 4g 21m真無限
$168 4.5g全速真無限
WhatsApp:
Tg: